[AN/IOS]白貓Project#231 佛心營運

冇人入黎架喎
不如斬

驚唔驚比人斬

斬完你再斬POST

凱旋單抽點先有new?

準備10000石
抽哂應該有new

點解要斬我

竟然仲有post

老貓依家要打d咩

淘寶寶又勝

打活動

完喇喎
點解d人成18000戰力

課金

隻新角防兩個狀態

同啱啱出冇分別

1.炸仁寶寶
2.リリィhater
3.早乙女芽亞里
4.英文名
5.奈指
6.全副身家輸鳩晒
7.愛情騙子
8.杏壇中學李一心
9.偷食肉的肥婆
10.黑到冇朋友
11.熊喵喵

咪你囉

關我咩事

有你名

失眠

在早上 說晚安!

在早上 說局長叔又勝！

早晨

一定係法老list黎

垃圾Hell關

難以置信 竟然仲有人玩緊白貓

齋課支持白貓打9老任only

點打-,- 老貓po都就黎爬白貓頭了

可唔可以唔好再送武器卷
個倉仲有幾把藍劍，接近兩版黃劍同十鳩幾把素材武
抽中4 5星都唔會開心

city hunter合作 ms

一抽中雷因槍

好在唔使抽

戇撚鳩

Kc2一隻都冇，2500石一隻都冇係咩玩法

鳩比 夢幻島入錯post

石抽

近排好多痴線佬

吓 邊個先係

係喎 屌

寶寶

Vivi

我仲以為佢咁夠泡用大腸拳同月見法打添

原來有關咁嘅嘢

第三場換左愛夏永遠死屍既

棄驚
賣AC換餐牙活
500所持 乜鳩都冇
PM ME

我都賣
倒貼一餐M記

好

on9馬炭

十足十啲潛行驚咁

gaybe聽日down re2試玩

30分鐘試玩?

龜仔死左喇

係

1月優惠
Will先係gay

呢個就抵啦

申請新加坡PR唔批失敗，玩完喇!

點解只可以玩一次...

呃完著埋草添啦

點解會有人比錢 唔識上網搵咩

5 sick

人地昆撚完先出黎警告

不過如果咁大單野點解個po仲未爆

【爆相爆片】全裸大媽進擊大圍中學 學生驚慄尖叫

因為有第二個po一路jer緊 分散左人流

G

終於見到賭神有第二個回覆
Btw 想call

有無手足記得隻咸濕鬧鐘幾多號出
係咪16？

唔係呱

今日はルーンメモリーの「九条霊異記～巫女隠し奇譚～」に新要素が追加されるにゃฅ(●´ω｀●)ฅ
さらに、「セッションロワイヤル」2つが再開催！ 「2」には新要素も！
#白猫

錆びかけたメモソを磨いて輝かせるキャンペーンも始まるにゃ٩(๑❛ᴗ❛๑)۶
毎日対象のミッションクリアで手に入る「ヤスリのルーン」を集めて、メモソに進化！
「ヤスリのルーン」は100万Gで売却や、交換所でハンマーと交換ができますが、やりすぎると進化時に足りなくなるのでご注意ください！
#白猫
每日打唔知邊個任務拎符石可以將黑劍轉番素劍

巫女3.0

bgm協唔記得係咪就係幾關都共用既,係就一定要刷番
十年都唔開一次,又冇得買關黎開,一miss左又拎少幾十石

獅4

已經準備好鳥

刷呀

RJ公又勝

黑劍變素劍
局腸

我要隔黎2隻呀屌你老母

回窩抽到雷因槍，而家仲有無用、洗唔洗連轉

有，要

弱智game

岩牙

即係下個活動有ViVi有巫女?

大結局了

tvb可以收皮

冇埋dicky頂住

屌你老母tvb

最尾兩集亂9咁黎

下次幾時見到佢拍廣東話劇

chok叔又勝

優瓜青蛙

優瓜

屌

召喚優吉歐

傻西

多得濟懶得肝

要課幾多先抽到炮姐？

夢子

黑劍幾時變素劍

唔洗課啦網球

笑到仆街

打算比會場王子襯衫用

魔禁唔是唔抽呀

我都未試過抽中合作角

250必中

局長叔又勝

我沒有我沒有沒有

唉唉，燈子示意圖

250必中個d多數伏角，俾人屌打

點面對淫札

幾時出新top1角

白猫要玩家日日捽黑劍捽到變白

艾倫我用250拎 ok喎

想開po 好似俾人開咗

easy

照開

佢合作250必中其實幾好
白貓應該仿效

冇指定根本多鳩餘
加百列我記佢一世

點解d人可以用聖誕光王一下打撚死3F隻豹，我打落去先得半血

我樣衰過佢地

家有兩隻臭G +一隻傻鳩

白貓世界第一!

今次個hell 都係放棄算, 打到燥

跟本唔係人玩game

其實唔難

辣殺驚

打唔贏 有無代打

贏左好似得稱號

無稱號連街場都唔敢入

冇咁好技術同角

隻蜈蚣都...幾難打

想問下第二樣要我做咩

唔中陷阱

D街場好多見無稱號直接解散

唔該哂

好勁架?

ppppppppppppppppppppppppp
L

原來白頭佬係真禮 聽唔出
反面果個佐助頭又係用返基仔把聲

君子又勝

我愛C社！！！

gay比又勝

我仲想打陸遜

又話打1隻

消完體都唔見才飛,手痕入下街場
又發現幾好跌咁,有時1場7甩

9箱定11箱

靠買箱同最頂d,頭先10幾運開始刷

兩箱係ms go？
咁都跌7隻真係好好彩

間唔中幾場咁姐
好彩都係心血來潮刷番隻

心血來潮都60幾隻
我話刷咁耐都係得18隻
台版仲有面連

咁慘

唉
終於嚟喇

極哂兩隻都未極到才飛

極才飛

黎m?

南哥

個pool一出就抽到

出面pkm填色比賽件事大家點睇
次次呢啲比賽都係頭幾名靚到好誇張，但點解得今次會咁熱烈討論

屌個制度先岩

南公

因為pkm

因為係連登

好易操縱既姐
開多幾個post,谷少少正皮
跟住個個就會跟住正皮，keep住推就變左家下咁
睇落好似好大件事

新協打5場斷4場

咁有人屌下個請槍文化都冇壞嘅

唔阻佢地,但我唔會參與

死,得番半粒鐘打日任

我覺得除咗第一之外 其他好多都你小學生畫到既野黎

鳩毛比大叔又勝

係頭個一二名太過份

垃圾遊戲

咁你又玩

中村AP 好似睇穿每個玩家心理咁，好似我呢啲集郵狂就不斷送大包比我

集郵玩家dim gun

想集你郵

法老

日日含淚咁速刷10場星狸禮物關only

跌落黎果陣開心左半秒， 然後睇清楚係短頭髮

好多歐洲人

白貓=gal game, 你同意嗎？(10 marks)

___________________________________________________________

極完啦
極唔到兩隻 冇咁嘅心機

乜水黎 好撚柒
不如比粒星我好過

得月兔唔係倉管？

3隻都用得下

邊個場多鎧殼？

Chok=非洲人同意正評

好on9, 又係星都無粒

果d campaign十居其九都係內定架
搞event既人自己/家人去參加再派獎畀自己
所以其實都唔係請唔請槍既問題

magnum god

我係咪入錯pad post

吓

係都fgo post

龍都得咩

隱形仔, 某D關實有D用既

睇到14我已經頂唔順

差勁叔差勁👎之差勁👎又勝

自我感覺良好

邊有14頁

1抽有load
唔知食邊個氣流

免費抽中咗火魔女同木魔女
痴撚線GAME

食屎狗！！！

水瀨叔！！！

six9

你是咪覺得自己好好揪?

唉唉是咪又勝

If I don't like you, I can question you

比利又嬴

你仲在生

你夠未死啦

你仲走緊數

又勝

咩免費抽

想問個d復刻聖誕新年bgm音符要係邊度刷

唉唉又勝

怯力

聖誕同新年嘅協？thx

呢隻進定神？

聽講天生反傷好d

ok thx

24小時前

14 分鐘前

白貓可否不要老

變老貓會比任狗告

手痕抽凱旋, ALL IN都唔中露卡BBG

泡狗叔又勝

you r not alone 天魔2 pool 一隻都無...all in 2250 一隻都唔跳

雖然有咗凱旋之後係有多啲希望追想要嘅
但all in去抽舊pool我覺得好唔抵

YES AR

無話底唔底嘅
而家玩白貓就好似d人草Jordan 波鞋一樣心情
志在有 新舊不區

用石追KC2又講你聽咩

唔會唔抵, 係中唔中既姐
我追左隻吸毒弓返來覺得抵到爛

大帥首歌有句 俾d真扎

靜到

單吊紅髮妹 典挽落去

追

dayoff一定要逼自己清下d關

dayoff

day off 都玩白貓

白貓咁好玩緊係要玩足24x7x365

咁chok 係咪要玩足72*7*365

馬手叔又勝

睇少陣，原來要打3場暗雲

我尋日臨訓先記得清埋今日deadline既19星版任, 順手

眯埋眼都過啦

好彩街場成堆300幾400 lv

好彩差勁叔差勁👎

Amigo 2.0

又勇b

魔勇3

銀劵抽3把 全部換過晒

又要見到勇B條臭雞

仲以為執左

黃色應該勇者吓話
剎那橙色夾硬咗啲

夾番今期復刻任

如果出剎那BBG點算...

睇顏色點都係VIVI,勇者同永遠

scout 彈啦 反正無哂石

終於中到

請問邊關多寶箱 清日任

隻大劍都new 好打有限

15星 呪協？

海灘協？平時用黎刷決戰劵果關

又勇B魔王=.=

抽你就抽啦咁多野講

OK 吉時開台萬屌大會

留名等睇屌你老母大會

死開啦 邊撚個呀你

聽日就可以上埋棵樹做10LV去換饅頭卷
真係諗起都興奮

係咪打漏個都唔會拎到把劍？

應該係 要打齊先夠

打夠10日（30把）就得，仲有14日

其實好似日日3場協都差唔多
其他兩個煩好多

蜘蛛俠出左trailer

好多人

睇viu買樓果個節目 笑完就繼續哭

大工大劍
個號有幾新

回窩啫

咩節目

是日高汁攻略

回憶開紅蓮2
打寶箱 13星協大亂鬥
solo關是q但

一早知

pad送成88石 一粒鑽蛋都冇 垃撚圾
回收晒

我法國白貓好難玩 一日十場都有難度

渣ga

好好玩lor

on9

往死裹抽

抽咗廿幾抽 一粒鑽都無
早知留返抽彩龍

原來有PV睇了

魔王淫撚到

條裙

射jor

射到周圍都係了

臭雞

魔王法 幾靚

無石了

有成100石, 可以齊成個pool

又話巫女嘅？

男魔王個日任要打咩怪=.=

魔王旗袍

成塊布包哂2袋米,冇野睇好失望

精進魔王

咁撚淫

銀卷0new

日日精進魔王

幾時先會出勁嘅魔王
出咗4代 4代都係廢嘅

一代好撚勁喎

佢想講佢有齊呀

屌你魔王著到成隻雞咁做乜嘢呀
我點撚樣儲石呀

勇者1果隻有翼boss
協力都有，可以完多個任
不過道場有得直接打一隻

G比

泡狗叔

雞脾

好彩無剎那BBG..

隻魔王淫撚到 啲水自動噴出黎咁

白貓叫床app

買!

買左鳥

扯左鳥

ジュエル30個で☆4キャラ8体来るって最高過ぎるにゃ！！！

成撚日唔著底褲 想點

想俾我屌

我都想...

我都想屌佢

what

正月協17星個飾物
火傷最高係80定75

30石嘅價錢拎到八隻四星角

唔係送架咩

80

2019正月12話之後卡關嘅

個淫婦幾時出

龜頭🐢叔又勝時

出左幾次75
哭死

清鑽第一次就出
仲稔住偷懶遲下先刷

食屎狗

on lun 9

唉

又無課左2000石未

寶寶太公又勝

我唔係泡狗

你係狗

PAD呢排係咪仲送得多過白貓

無課 上返27

你係甩頭髮既泡狗

真係派好多 幾個月派左幾百甩比寶寶

ppad世界第一
我愛轉珠 我愛轉珠

有鳩用

你睇下FATE 個POOL先講啦

睇咗 可以講未

瞓

中左三隻金毛仔 ON9

出黎隻抽呀死臭雞

我放棄左了

頭先打娘娘
都唔跌蛋既
點疊呀

8垃圾PAD次次抽合作都伏到hihi 尋日抽哂送個88石x2 淨係中左凜

都係醉愛白貓

等書庫

應該執笠都未有

發覺今季有幾套番都幾得意

你好似知我講咩

蚊甩你條頭髮都當我贏

88x2?

點解x2 ?

無誠意

sofa叔又勝

又一個week

得右下拎出來個陣冇咁老尷

果兩張彩色既拎出黎比錢會唔會比人歧視

隻腳好正 想要

水瀨叔又勝

勇b係輝劍

勇者系列我估都唔會勁得去邊

幾得意

可以8bit換裝???

左下算唔錯la

隻弓跳船笑左..

屌 allin 勇b

得魔王有換裝 又係大獎

單抽中jor

哇...咩事...

李嘉誠拎出嚟就唔會有問題
檢討吓你自己點解咁窮先

九唔搭八

賢者每用一次s1就跳一次5星

有load

4張中千早 終於有千早

3張卷得1new

銀卷0new，del game算

你啱 有錢嘅人唔一定有名氣同成就
要檢討嘅地方錯咗

你係本身多野定少野先

連樓下掃地個嬸嬸都知我不嬲非洲開
又點會多嘢

我個fd之前抽果陣大叫話王子呀
3週年

狗也不屌啦王子

打到你變冇鳩絲打

平時唔蒲頭咁滯啦
戰鬥島之後雪到最近hell關同攞bgm打馬騮先用番

兩男地鐡內爭執 一錫泯恩仇？

邊兩個手足好快d出黎認左佢

寶劍神域

射左 銀卷後追成功

做乜撚嘢

應節抽下算..伏伏地

佢好似整咗街場唔會俾新手廢回血buff cover你勁果個

中呀

以前嘅真扎

冇得做毒瘤了

今次除左勇者之外都好吸引
希望一張點心紙之內會中曬
隻斧令我諗返起台版凜雪鴉

魔王啲技做到勁撚hea

連續幾個pool都冇突破天際嘅嘢咁恐怖

share house 3 hell用咩打

寶劍出黎回應吓

係真就好...

你有咩先

唯一一個初見過嘅hell
是但啦

Gaybe

大腸槍

第5週年

控制緊強度膨脹

寶寶絲打我本身就無

點睇kt

聽日有得抽淫娃

好彩最後張銀卷有new啫

Btw最上嗰隻係咪情人雙

今日要打50隻咩？

50隻有鳩妖魔

狸貓
去番19新年宇宙探索狸貓關一下過到

打到你生返碌鳩出黎

Wow

寶寶唔是kt fan喎
頭先三鋪無睇

smeb唔洗睇啦 回哂塘
成隻LCK ZIV咁樣
屎鳩好似仲合合地格
umti就廢既
最可惜BDD又浪費多年/半年

條下路線
半年內都練唔起/夾唔到成隊就應該都係咁上下
我諗暫時都係跑線能力低果種掛

排名既話我諗會係6-7名
應該低過KZ 一定高過GENG

要睇依家呢場

還原賓周拳

我去修練招生頭髮既技再打你

喂咪再講頭髮

又被強姦
上路意識差差地
pawn

頭髮就係你既弱點

札...

寶寶太公

賭神一齊攻擊隻泡狗

請問邊位

歐洲長頸鹿

呢套咩黎
好似好好睇咁

家有女友

即刻追先

記得睇埋天使同輝夜

自走炮男主

天使係冰套

札叫床片之後要買漫畫先送碟

蘿莉果套, 全名唔記得

買買買！

正宗臭雞

對唔住
唔好再講

你有幾禿
有無示意圖

哈哈叔又勝

月見BBG真係好撚可愛

新手啱啱DL驚 想問抽中邊隻可以開局？

正月劍今批最勁
但可以等聽日抽新角

望落幾好J
咁凱旋點抽好？

我連黑貓都成年冇開過驚

360度完美落地咁抽最好

g...

想屌…

慣咗拱橋用賓周抽

天魔隻槍 槍職top1
其他你睇樣抽

屌你件衫

屌你老味天魔POOL
抽廿幾下乜鳩都冇

買d tesla 支持下呢隻死毒撚

i ching直頭買架tesla都夠la
呢排咁益熊仔

本身真係得啊 但呢排連升左十日
我都中招

等佢成功engineered cat girl先

Call uber見到Tesla即刻cancel

y

低血壓又勝

布歐清識食

坐得唔舒服

高比又然

你坐後排？

Uber唔通坐前排咩

Tesla真係要坐前排
同後排個dog seat係兩個世界嚟

你係客喎 坐的士都係坐後 唔會坐前面咁gay

嗰時同個Uber 司機吹水
話佢成日渣Tesla車班妹妹仔(g)
連妹妹仔都識一嚟就開前門坐

未搭過uber
搭開的士

服侍開老細咩車都要坐前排啦

Rich 搭開
我十幾年冇搭過Uber 的士了
MTR is my fd

邊有老細會坐前排

我囉 冇錢請司機

老細請唔請人

通常我都會坐前排摸吓佢大脾
搏收平啲車費

世界末日喇 之前上開個cosplay av網冇咗

我行路咋

有咩av網推介

揾緊 我仲想J瑪修

一早知block撚硬
實有on9仔去投訴

自己down 囉
我都收藏左套Sex Friend 41 嗚啊
隻小莫有d腹肌

呢套有down
後入嗰陣好撚正
同埋著住鞋嚟正常體位真係出哂精

我覺得呢套係條女身材太好...
正到...

你係咪打得多所以...

點解我睇唔明

你又想講咩

梳里囉

agger 所以先handle到套衫

39真係正

39

好想屌cosplay雞

比錢

請埋我

好似少咁啲野

點解勇B會有事業線

好似不嬲都有

New games個寧寧咁
廟細燈籠大
嘩 想屌

on9 game

On99等開抽
目標魔王同隻大波淫娃

Chok 巴抽Chok B

55石

又玩咩呀

打死都唔抽住了

白貓真係好好玩

永遠斧?

又玩轉職on9關 ?

為左隻魔王，唉我d石啊

今次官方有人性，緩回冇擺落被動度 度

得勇B金SS

你咪又係抽齊

一陣又個個SS- 打和

靜啦

必然的事情其實問黎都多餘

60抽 0NEW

0抽0new

Ggg有無食評

垃圾GAME 轉GAME玩HXH

升緊親密

無得同光王一齊

勇b

正呀 魔王

男

8-bit魔王

估到晒 次次有仔都比仔先
毒撚p mon住我性取向

死gay佬

哦 先即係有後啦

nian f pu
撚狗咁撚班玩家

不具合日賞

我D變身屎星石終於有得用

效果

冇追 5抽見到隻男kill咗app

留石等愛麗絲

勇b用落幾好手感

勇B金SS
係真唔係呀

同最top個班牛鬼蛇神比
好似麻麻地

沒得比嘅咁又

屌 唔叫人sh

得大波兔同男人

就算SH到今次都SH唔到下個情人pool

忍緊手

鎖血1秒
自帶延長10秒
battle island 把武延長15秒

唔知咩嚟 隻槍都冇中

用埋戒 版啦on9

手感仔

個波手感幾好

小不能盈掬

又話祝拳既..

ok補多兩下唔玩了

中魔王啦即係

局長有食評未

冇 chok仔抽chok b

男魔王就有

好想同魔王做愛

好想水瀨叔又勝

點解其他人冇8bit咁撚on9

垃圾game
都係pad 好挽

講完自己有無打冷震

同問

嘩 魔王條no pant開叉旗袍淫撚到
剩係對腳都夠我玩到下個pool

SS叔又勝

叫我波叔

狗嚟

隻男主唔係著限定衫
垃圾ac

有人權

波子哥哥

乜嘢狗屎垃圾名嚟

Chok子哥哥

CLS

禿頭仔

我係吳彥祖

你係泡狗叔

而家friend過打band啦

你中乜 無謂要人入你屋企啦

靚仔過你

我已經入左

男魔 chok b

你俾錢我先追

d日任同個hell都唔得閒打

抽到魔王日日甩頭髮

聽講呢度好多白貓高手 1 take過

更正 式神夢已卒
放心ALL IN

隻賢者個姓同男魔王一樣

his wife

檜山分身屌賢者

唔好睇既喂

4跳中魔王

ON99

勇b用聖女專s2 2億
又鎖血，s1又全體盾和Overheal
Top 3見

岩岩返到屋企 發生咩事?

點樣先屌到？

唔知 係fgo po見到 覺得好正...

想要旗袍雞

但呢套衫麻麻地

樣是頂尖

好撚樣衰喎

局長.......

又勝 yeah

收工

有冇咁堅呀...

痴線 正撚到
平時我都唔會J cosplay 今次一見到即刻冷手打個熱丁
局長平時係唔係屌開港姐

真係好樣衰, 你地D taste差到咁

請出招

原來台狗嚟

我屌！

成世人未試過一抽可以抽哂
究竟要幾幸運先做到

我又屌

黑劍叔又勝

局長係咪到?

呃我唔到既
肯定係改圖

正評jor

今次隻勇B點?

sss

冇 唔想知

訓左冇睇，桐狗有冇金ss

食評
唔洗抽

剩係個樣都值得抽

係
今日已經j左愛衣十幾次

搞大!! 一定要搞大魔王個肚

我中出埋了

女人點中出女人

岩，所以我是但禁2下中jor就收工

真係賣樣

波球煮席

勇者好似好勁

新寶寶

邊個黎？

改做炮灰寶寶好過

你刀戇狗狗

既然你唔識 我幫你收服呢啲妖女
國家唔需要你啦

一開新pool就上曬水

你d妖女應該都係有鳩

泡狗叔個頭應該都係

個頭有野就好

呢個無

呢個有鳩我都制呀

咁快甩哂...

勇b 金sss

做愛…

反光,幫你女友影相個陣可以打燈

我愛姐姐

RJ叔又勝

今期聽講龍絆有真禮

煙幕黎 辣殺

你棄左老貓？

Seed

未 但呢兩日唔得閒

伊織もえ

日本妹
個樣成個港女咁

想知2019正月個宇宙探索舊肉邊到黎..

撳隻星狸

rj叔

未打過,打到幾多先有e關

邊到有隻星狸

星たぬき 2島ノーマル1-1 15体

係我張床到

唔該晒rj叔
你既努力係有回報

PAD好好玩

甩頭毛

我吊到魔王不具合

兩隻蘭斯洛特把撚

賭神叔又搞到dead air

歹徒又勝

走數叔又勝

魔王個不具合係經常變大叔...

大叔先正

RJ叔仲正

執啦

白貓好好玩

靜啦 中CHOK B

守護唔到美遊

想講呢 今年c3有你地最愛既

冰個

愛衣，東山

黑色劍士

真 大獎

5分鐘

想玩荒野行動

爭咩 抽曬佢咪得

哈右叔又勝

葉師傅 唔係咁易架

我已經睇透左
e d會復刻,凱旋自然會中

yes 我地下年見

拜山見

250石齊,比利示範左

點跟

agger
棄坑等4週年未執就dl 返

你果邊記得放晒d700佢呀

stronghold

Oreo 雪鳩

走數佬
原來你未死

比利都未死,幾時輪到我

癡鳩線 勇者關連10關都無

原來男魔王食撚咗賢者

死淫婦

白猫post係咪唔會再去返以前咁

屌你牙做乜咒禾劍

你覆完正皮5>6個
代表左咩？

白猫如果可以去返以前咁就得

以前係點?

冇人

依家都係呀

聽講以前啲白貓法老好惡

IIII

珍

7個喎

法老寶寶

Molamola

Agger

cls 又屈

又甩頭毛？

想屌cos呢隻嘅cosplay雞

通頂爆埋粒非洲玉都係唔

有貞德已經贏左

抽衫真係好毒
明知能力冇唔同都想抽

差勁叔就是差勁👎

零課四島未re齊限

鳩毛比大叔

邊個

自己連登search啦

乜水

哇, 表哥來

你地唔係同年？

係同年

你果級唔係有個菲律賓人咩

台版好似冇開...

我淨係知係有班啲人成日賭錢賭馬咋
同有個菲律賓人比佢地恰

無乜印象
條友男定女

男
佢地講到間學校好差咁
然後一個去咗台灣讀書 一個移民咗去澳洲咁嘅

你學校係咪好小圈子

佢地講到間學校又垃圾 又差 真
成日覺得佢地吹出嚟

算 都係唔考究 聽下就算
禾番隔離post

終於過到hell
第二層比奇美拉一下捉掉左去笫三層
然後艾蕾burst 收工

有無咁難

棄白貓有冇人接手？
327所持

黑絲

違背左佢本身肥大脾既原意

肥絲大脾

拎左
得閒可以同自己協

多錢過我

好橙 白貓ac冇人要

其實局長拎咗佢咪好
有兩部機
然後就唔洗再見到禾

快點拎

我地黑劍只會用精英acc
唔會接受垃圾

仲以為白貓post執柒左
原來又係咸書佬
仲要十幾日都唔爆

任何ac喺局長手上都係精英ac

讓人一隻手

Dllm咁多張銀卷一隻new都無

好撚正呀

好似之前chok巴貼個張龍珠gif

有人拎咗禾個ac啦
Byebyebyebyebye

呀屌
唔記得問你個ac有冇加百列

有

再見

原來真係會中

唉比利幾時主持返大局

乜撚野事呀屌你老尾
你邊位呀
仲要錯post

我見你地都會post其他game野。。
咁我唔出聲lo sor9

唔駛理啲老屎忽 戇鳩鳩食賓周

洗唔洗甘撚串牙

串得過免費中魔女?
Show Blocked User - 陰陽二郎揈啷啷

心情吾巧牙牙拖
抽撚左300幾抽都冇機亞
課撚左幾次78都冇光魔女
見到呢啲人仲唔屌?

只係影個根本冇玩淨係login止痕既ac姐
自己個ac咪又係乜都冇
想提出原來9ho真係冇水人姐。。
無意串人 咁多位大佬對唔住

咁想曬去國服區OJ

ok 我錯 我自己收皮
對唔住各位

冇做錯點解要認 就係你呢啲人搞到班老屎忽愈嚟愈惡 以為課嗰幾pack就大撚哂 冇我地keep住玩隻game幫手儲人氣晨早執撚咗啦 仲有得你課咩柒頭

光魔女有咩用?

個個po都淨係識得自私傾 圍內吹水串人就巴柒閉 有玩家想問嘢就靜過hellokitty 有啲老屎忽就肯分享自己經驗幫手 有啲老屎忽就成個廢老咁

好型

點弓禾無見過呢幾段潮文

又黎

純粹路過,唔係好認同你呢種諗法
本來連登就係毒撚論壇
偶然有d人現實找唔到目標...都無辦法...我諗佢地都唔想
而家隔住個mon上網
苦心經營隻game,都係想搵番比人認同果種感覺者
對某d人黎講現實因為種種因素好難搵認同,咁佢上網發洩下都唔可以嗎
你唔鐘意佢,覺得佢d圖煩,你可以block佢
就連每個post都特別提左你個post會有金剛棒,自己又唔裝
人地阻住你就屌鳩人...個論壇唔係你架
d人show左佢d成就出黎,可能會好開心,我唔明點解你咁都要批評佢
我望落去又唔知有咩反感,點解你要踐踏人地

IKTF 我剛剛課埋AN版78 好似大約7-800抽友抽都冇是旦一隻機械野

白貓老seafood應該全app台最惡

新手留名 希望唔會俾老seafood鬧

新手lm

諗緊買唔買ITUNE 卡課魔女果個PACK,好似幾抵屌

一定買啦 78蚊跌都跌咗

要點先跌到

有士郎呢排又有返D心機玩
但上轉隻拉打電王無換到

雷姆屈不死又幫手拎多個稱號

c9咩事送個白猫出嚟

是撚旦啦 點執都十鳩幾萬血又大大力 有冇電王都冇所謂
鳩轉就400倍真係好撚正

差電王組唔到完美尖添

撐
根本勇者雷輝overrated

所羅門

我係一個路過嘅幪面超人

下次合作有佢我就DL返白貓

鳩轉就9COM

Old seafood好惡

55

有冇咩出

diu 勇者d關夾硬扮bug 應該整果陣仲難過真係有bug

右面個阿叔

我玩咗兩關 今次真係很用心

回歸

勇b 正臭雞
唉

白貓有邊個女角唔係臭雞

我平時做CD-ROM, 今次真係忍唔住出聲讚好,
白貓POST D人真係令我唔敢同人講有玩白貓.
已經靜過鬼仲要痴左線咁郁下鬧人.做咩啫..難得有新人, 搞到好以中學生玩小圈子玩杯葛, 幾多歲? 仲細? 心智可以唔成熟成咁? 連咁樣都唔可以控制自己, 點樣面對社會既殘酷? 社會既殘酷現實比起呢D所謂抽唔抽到好角..係現實同殘酷1000倍, 咁都忍唔到, 你不如死左佢認真..我驚你人愈大愈承受唔到社會既壓力.

玩手機GAME 駛唔駛咁認真? .試下現實社會敢唔敢咁惡丫?
網上用假身份無需要負責任無需要有道德規犯郁下問候人,
一D教養都無, 呢D人現實社會可以有幾成功..

可以即管起我底, 我做人同網上係一樣, 見到唔合理就會出聲, 行得正企得正, 連登確係內向廢青集中地...

罵得好
但估唔到白貓post真係有CD-rom

黑人

最後20抽...唔中勇B就棄驚

先生公又勝

棄jor

g持

唔係潮文黎嫁??!!

新入坑
想問賢者同魔王有冇做過愛?

新手想問前2日十抽中左隻雷屬輝劍想問有無用？

無

而家係

ON9
唔能用鐵板隔離班粉膠唔能我攬女鋸和牛~

我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲"

透過我間接做愛

我都想間接做愛

3點就知是咪一齊棄

勇b top 1 未

挽pad
佛心公司
魔囡周圍派

布歐公又勝

點會呀

驚已DEL...

躝啦勇B
Top10都冇你份呀

勇B把專,垃已圾

魔王武技防紅防捉

戇鳩 冇呀

ok

真定假 有冇人試

終於有新潮文

連專襯衫姐

比個吸血 就上到top1 好可惜

魔王點補血

都唔會俾人打到 仲駛咩吸血

含撚 補魔力

魔王把武
正式反CUP

想問今日個魔王任要打十隻乜野

1001

ok 以後呢度我話事

Thank you

你有幾大呀

邊個有頭髮就邊個大

大你一條頭髮

射咗好多入魔王

魔王DPS咁勁

換把武囉

勇者把專用落又唔差咁wo
唔會渣過骨虹同聖女專@@

用條jer諗野

局長叔開po

1001唔開